[求救]點樣熄咗速成個自動選字

如題
點樣先可以出返個選字表

win7

垃圾

己解決
原來新速成無得選字